Ze had niet verdiend; zij hadden vaak nalatig was geweest of perverse, werkgelegenheidsstatistieken voorbereiden zijn adviezen of zelfs opzettelijk tegen hem, gevoelloos van de helft van zijn verdiensten en ruzie met hem omdat hij niet wil erkennen haar valse en brutaal raming van haar eigen--maar toch familie attachment en gewoonte, en grondige expertise van geest had hij hield van haar en keek over haar van een meisje, met een streven naar verbetering van haar en een angst voor haar doet, dat geen ander schepsel had op alle gedeelde.
